識mechanic learning 搵唔搵到it工？

你識唔識洗冷氣先？

唔識

你連web 工都搵唔到
仲講machine learning

未學行先學走..

mechanic learning, 新野嚟

你條友真係好撚煩 抵你一世搵唔到it工

香港多數搵唔到工
去歐美吧

推

老細: 洗咩 learn. 有 menu ga!!!!

香港no IT

punch card

樓G呢排又有咩想搞